和平分手仲keep contact 通常都復合多

好人好姐分左手就通常唔揾大家
但你地又肯keep contact
唔好講做朋友姐 你地有冇咁缺朋友先

分得手 原因性格不合既話 又揾返對方 姐係明知對方唔係同你同一個世界
但係你硬要揾返對方同你吹水

On99

Keep 住個心又痛，長痛不如短痛